[2021 retaker]圍爐取暖

前幾日終於下定決心翻campus到quit u retake
有冇retaker入嚟傾下計
陪下我呢個冇朋友嘅小毒撚
利申retake咗2科勿相認

又改

玩厭了舊名 就轉了🚬

新鮮感

retake英文但諗住4月尾先quit U

4月尾先quit嚟唔嚟得切報jupas架

始終敵不過新鮮感🚬
衣服還是新的好🚬

5月31日係最後限期
廢時一陣英文都係2就兩頭唔到岸

巧mk

一定升到grade的

愛上我吧

已沉

大家加油 dse有心定可以搞得掂
當年係2017retake 5科 16分上到25分
16分個啲全部人都叫我讀asso
到今年final year 見到個post就有啲掛著retake個年

Retaker says hi

上年retaker留名支持
我做到既 你地都做得到

讀緊shitty呀

以往都一定要十一十二月就quit
你遲報要俾理由
冇乜人咁仲 唔批你咪仆街？

努力奮鬥

retaker留名
有冇諗住入邊科?

好多人quit U rejupas都係差唔多3,4月先報

我上年6月先quit適逢肺炎推遲曬啲deadline
讀足曬兩個sem

藍波巴

我已經洗心革面做翻好人

又話讀city,我讀一個sem後quit

連city都咁多人quit

巴打dse 21分?

升唔到可考慮暴大英文

本身諗住個course係主讀數+少少program,結果d program讀到仆街
完全無天份唔走唔得

retake嗰陣每日溫幾耐

你唔依家quit點prep dse

升咁多分 係一開始懶變勤力就高分番?

我依家已經開始補習同操緊paper
retake一科唔洗用咁多時間掛

朋友
jupas 係好.....

世史搵kwho傾傾
我覺得佢好幫retaker
前題你都要勤力
利申19 retake hist 5**

same here quit u retake

好想時間過得快啲

讀緊U嚟緊都會考DSE 計唔計retaker

Why not

我又入嚟取暖先

搞咩讀緊U都考DSE
要拎5**?

YES

大佬幫我上FULL MARK OK?

我邊夠料幫你呀大佬

4 to 5**

我今年嘅目標
唉 警世英文差嘅人真係唔好用英文考history

今年得4 希望可以衝個5**翻嚟

有冇補習

依家冇
隔多排應該會搵補習佬

快手喇 時間無多了

加油呀巴打

係 我記得佢一本書只會教得四堂
通常佢教完我都未做哂瘋紙
久而久之我淨係會做佢上堂講過mark過嘅題目
因為真係做唔切 我仲有其他科
同一定做佢會改嘅功課(一星期得一次)
所以其實我都未必做到足哂
但我亦都真係好用心做嘅 盡量每一題做過嘅都吸收哂
最後穩定發揮就5**到
加油呀巴打 坐*衝**真係努力就得 唔明記得問

各位溫成點呀

原來retake已經係兩年前既事
諗起果年真係痛不欲生 成世都未試過咁大壓力
最後20->25
各位retaker加油 捱到就係你既

想知retake咩科

英文 數學 econ chem

eng math chem有冇心得分享?
巴打日日溫幾耐?

我係絲打
Eng最後冇升 chem由2->4 唔係好勁所以唔講啦
Maths我就操左20年pp+sp pp，做左3次
解卷主要睇herman yeung
另外因為第一年mc弱，所以retake有補mc course，學到少少捷徑，但最重要都係操卷
最後4->5*

溫書時間每日唔固定 12月前可能2-3個鐘 1月開始大約4-6個鐘 比起其他人其實好懶

邊個mc course?

Koopa

我有返到十二月 為左搵錢補習
其實諗返都好後悔

點解後悔? 因為沒咗精力同時間溫書？

點新修化學?好似要學校先比報

係呀 retake就係得大半年俾你 啲時間冇左就係冇左
如果唔返工可以多返時間溫書

搵夜校

嗰陣你返幾多日

一至五 每日返兩個鐘連埋來回車程冇左四個鐘
去到1月先停

讀Ive retake 6科

B5 ?

係啊

對唔住係year2 開始就要考

唔洗升都入到cu以外既社工系 poly/hku nursing

Ifaa 勁過hku咩？

2021 retaker hi

留個tg傾下計

今年AIM啲咩?

Cu 中文
入唔到就試HKU ba
利申 retake 3科

同樣quit咗city

揮個手

唉
時間過得好慢

整個圍爐谷啦